連登邊有和理非同勇武割蓆？？

正式宣布勇武收皮

痴撚線 條戇鳩樓主睇唔撚到po屌鳩勇武正式收皮
我淨係見到點樣改善爆鋪觀感 同埋做好文宣方向(eg上海商業銀行) 咁撚樣叫割蓆？

再重申 和勇不分 兄弟爬山 ！！！唔好俾放負撚影響 手足加油

106維園尖沙嘴見

721 811 831

手足加油

推呀

手足加油 和勇不分

E

106兩區遊行
107遍地開花

，

和理非會做好同身邊人解釋既工作

條友唔識分畀意見同盲撐嘅分別
不割蓆唔等於不改善

不比憤怒支配

同意

深夜post係上下質素

佢講最主要係5毛洗版 洗版帶風話呢樣唔得個樣唔得同割一撚樣 以前舊登都係咁 2014既歷史大家可以去睇下

因為林鄭叫人割蓆, 咪有人想帶風向

H

我都有印象 雨傘就係比左膠累死

但係我依家最驚有人專登放負(更多手足自殺)
專登分化(勇武孤立無援) 係內部搞死場運動

所以大家頭腦要清醒 保持樂觀 而小心謹慎❗️

連登被滲透